租地利根德閣既錢會唔會有其他更好既選擇?

7皮野中層無景好似好on9

帝景園/曉峰閣

租到咁高咩都冇。。。干德道，羅便臣仲好啦，起碼有條電梯落soho..

無雙台2500萬頂層連天台，見票即賣。轉個手賣成億